2020年度香港風雲女性TOP 10名單出爐

10. 李偲嫣

身為藍絲界kol，突然賣鹹鴨蛋引來網民一時佳話

lm

第一牙Gem

ccccccc

9. 周庭

WIZ*ONE兼社運女神，為抗爭被送了入獄

支持空降狗抵

想同佢同倉

魚台俾湖侵佔咗

8. 廖慧儀

新晉女神，另結新歡Danny迫死舊愛阿Sam上了熱門幾日

估no1係gem

咁快冇貨?

暈撚左？

樓主死咗?

你個名

格勒底咁黑都做到女神

10. 李思嫣
9. 葛珮帆
8. 李慧琼
7. 莊思明
6. 馬蹄露
5. 屈穎妍
4. 大波驊
3. 張joke君
2. 陳笑恥
1. 林鄭

等了樓主好耐 想睇埋另外七個😭

過埋新年會有

私煙bb輕鬆搭到尾班車

Brace

7.戴祖儀

娛台某會員女友，新一代女神，今年上位極快出鏡率極高

下

Lakers girl